宣傳圖片大隻鮑魚 食客:邊個想食黑鮑呀？

鮑魚燒賣一向被視為矜貴點心，近年亦有連鎖酒樓以平民價推出吸客。惟近日有網民批評有酒樓的宣傳圖片誤導，並上傳一張「毫子鮑燒賣」圖片。《蘋果》記者到該酒樓試食，發現燒賣上鮑魚較菜單嚴重「縮水」，僅及一毫子大小，有茶客表示無法接受，甚至有被騙感覺。海關回應指若圖片具嚴重誤導性，或違反《商品說明條例》。

本報記者到海港酒家太子分店試食，燒賣上的鮑魚如一毫子大小。

海港酒家的宣傳圖片顯示，鮑魚size如燒賣。

戴小姐︰「(宣傳照)鮑魚有色澤，但(實物)又黑又乾，邊個想食黑鮑呀？」

好多人想食

阿嬌燒賣

其實無誤導
隻黑鮑的確成粒燒賣咁大
不過蒸到變左圓型姐

分分鐘陳小姐隻鮑仲黑過黑鮑魚。

黑鮑你真狡滑

龍懷騫話幾好味